［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

無論你係前線定和理非都好
要注意狗除左當場拉人好危險之外
佢地仲會不停跟蹤人 鎖定你 特別係前線
而佢鎖定你之後未必會即時行動
你以為今日發完夢返到屋企係無事
但其實可能已經查到你係邊個 住邊 身邊有咩人
即使係一d好老手既前線 一樣因爲咁而比人拉左
由十幾人既團 變成單位數
所以要好好保護自己 無論你係前線定和理非都好

依家開始出黎要記得呢幾點 做好比人拉既準備
如果做唔到 真係唔好出黎啦

一、將手機set密碼 唔好用手模
二、SIM卡要上鎖 SIM卡要上鎖 SIM卡要上鎖
唔係狗換個手機就一樣收到你新訊息或者發訊息
再唔係新手機+太空卡
三、小心跟尾狗 唔好直接返屋企
四、包實d塊面 只係口罩保護唔到 最低消費帽+面巾
五、要攝衫 留意身邊人同資訊 唔好再企定定
六、出門前set Tg自動發msg
唔set都要同熟人定時報平安
和理非都要做 依家有生理鹽水都照捉
七、搭車唔好用八達通 用現金
八、家長車要查牌 唔好自己一個坐

最後就係萬事小心 場運動仲有排走
不被捕 走落去 先真正幫到已捕人士
光復香港 時代革命

幫手推 其實好重要
P牌推唔到

推

幫推

幫下你手
你講既我都做足左

幫下你 辛苦了p牌

推 愈來愈少行動post

Tui

全民間諜

Push

無知一問，sim卡點上鎖？

小心

真

up

電話設定有得揀更改sim卡pin碼
睇你邊間電訊商
通常預設係1234或0000
你google查自己用嗰間預設pin碼係咩
再自己改4位數

* 密碼唔好改自己生日
或者 8964

要用啲佢地撞唔到既

想知

pish

push

之前想搵返事後清手機record嘅教學但搵極都搵唔返圖文並茂嘅得好零碎嘅文字版

實用

sim card 一定鎖！

推呀

推 上前線要有更周全既準備
唔好以為人夠多佢唔會查你

該名醫護呼籲，希望市民認清什麼才是真正的暴力，又稱不會指責昨晚在機場集會動手的示威者，因為兩個月以來不少示威者都被警察或者黑社會攻擊致受傷，而傷勢之重，與昨日於機場被打的疑似公安及環時記者根本無從比較，「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

無知一問sim card點上鎖

和理非都要做呀！

Pish

已經有前線中招

推佢老母

推 keep住危機感

想問點鎖sim卡

點樣鎖sim 比如iphone

啱啱set咗
fyi 3台default pin code係8888

真勇武係唔可以直接返屋企

手足同手足要唔要set暗號?有人唔見咗就用暗號問對方
如果對方係狗自然會直接答其他野 咁就知係狗用咗佢張SIM

sor 9 ，我想推，唔小心禁左負皮- -

this

推唔到

請幫手轉發 幫新手入門

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據
5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

推
我唔係前線
都包得實過前線
大家要包實d

極有用，唔該推上去畀所有人知

幫唔到推

好文共賞

Pish

推推

push
每個人都要保護好自己

重要資訊

大家要有危機意識

正皮再推

推唔郁

點樣鎖sim卡an機

推
大家都要小心俾狗尾隨咬到

一定要小心！

危機意識好緊要

雖然p牌推唔起但都幫手推

推
721
831

Pishhhhhh

小心跟尾狗，有冇人整圖，可以air drop

樓主 打左去電訊公司
sim card pin 改左佢地會睇到

即係用cmhk 會冇用

推。

推。大家小心

唔好懶,保命招

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

推文

幫手推

推 好撚重要

有用Post，推

好緊要
推!!!!!!!!!!!

推，大家快啲學反跟蹤，好有用嘅。

同大家分享下共盡其中一個方法，如果你懷疑自己成為目標，可以打電話睇下有無人喺附近可以幫你。約朋友喺某個街口（唔好相認），叫對方遠距離幫你觀察下有幾多人重覆出現或者有監視你嘅動作，可以嘅話幫佢哋影埋大頭。

行用長方形或正方式嘅路線，圍住行多幾次，喺每一個街口前突然停低，畀時間你朋友觀察，記住動作要夠自然。知道有幾多鬼同大概位置距離之後，繼續兜圈扮行街，得閒入下舖頭，等啲鬼一鬆懈，突然快速改變路線。可以留意下附近有無巴士站，抓緊巴士關門個刻上車走。

如果淨係得一條友，就盡量行去人多嘅地方，利用人群做掩飾，利用舖頭做過濾（由正門行去後門走，邊行邊變裝，改變髮型，著外套等等）區區都有好多黃店，自己留意下。

每去一個新嘅地方都要預早實地考察，熟地形會救你一命。

各位手足，大家一定要平安。

sim 卡鎖

推！

sim卡係點鎖？

係囉 我都想知

推！ 實用文

講左好L多次但冇人知:

發夢前後出入屋企果棟大廈要戴帽，行後門，唔好搭lift去自己果層，行幾層樓梯或者行十幾層樓梯，落樓梯都得架！掉垃圾掉去人地果層！

小心篤灰看更

一切小心

推po

推推推

重要！！P牌推唔到

另外建議大家一早計劃好地點，隊友之間要有共識，有暗號，用嚟求證同擺脫吊靴鬼。如果發現被跟蹤時，就去嗰度過濾。

基本條件：多人流，多黃店，多轉角位，有交通工具，同埋準備可以極速變裝嘅衣服。

實用文要推

四個月啦 唔好再要人提啦

Pazu 薯伯伯 有兩篇文詳細解說可供參考

電腦手機網絡安全（一）：SIM 卡鎖

電腦手機網絡安全（二）：簡介二步認證

sim卡點樣上鎖

721 811 831 929 101

極重要

反跟蹤準備落單，但發覺對方有兩個剷青佬身邊。

Lay ming

tui

Set SIM卡密碼！

推比d傻豬睇

唉

推啊！

Cmhk default pin 係咩？

Pushhh

好多人無危機意識

保障自己，保障大家

重要 推

保護自己

推!!!!!!!!!!!

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

推 大家萬事小心

重要

[全民上鎖] 立即將你嘅SIM card上鎖！

小心小心

.

612 721 831

有用資訊，要推

推，幫到手足

點鎖sim卡 有冇教學

iOS 用家去設定—>數據—>更改SIM PIN
(我本身係用英文介面，所以唔知中文)
揀啟動Sim Pin 電話會叫你打舊Pin 有3次機會
我鳩撞 試下0000 1234 (聽上面個巴打講)
就撞啱咗 之後就可以Change Pin

萬事小心 香港人！反抗！

推 小心跟尾狗

4位數太少，有心撞幾千次就中！

推 實用post

【緊急】就算被扣上手扣都能用！i0S shortcut保命！

幫你手推

無錯

清電話清裝備

堆，包得唔夠實唔好做嘢

推到全部人都知

班狗在暗 我哋在明 唔夠做
但一定要保護自己

各位弟兄姊妹要小心

what's app 都要set雙重認證

前線手足要保護好自己！

推！！！

安全措施要做足

推，啲狗真係好撚蠱惑㗎

有無default密碼
我入極都話我錯

撞太多會鎖 好似

搵到鳥

[全民上鎖] 立即將你嘅SIM card上鎖！

推
麻煩大家離場個時做好換裝
唔好剩係換t shirt
換埋下身
諗下一個遊客/大陸人/韓國人會點着
唔好換完再戴口罩

記住不論係任內地方 唔好講任何野
如果自己一個離場 例如搭的士
一上車打電話比信得過的人 話你搭緊車
唔好話去完遊行搭車番屋企
話 食完飯/上完堂
等條的士佬唔好搞你 費事被人送去狗局

要帶文具進場或離場
可以試下跟班阿叔阿姨一齊行
通常佢地都ok 甚至願意幫手拎

返到屋企 都行番幾層 當做運動

推各位巴絲萬事小心

想請教下sim pin係咩黎？係咪就係鎖黎？點知道自己既sim pin

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

補多句, D圖係荃灣被親政府黑社會刀手斬既示威者照片

推到個個人都知

重要po tui

Push推！反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

辛苦了

大家一齊做

P牌推唔到
增加搜証難度
和理非都要做

記住彈出又彈入

個個都係007

push!!!!

推到個個都識保護自己！
雖然推唔郁

lm

重要，推

再推

多留意多小心

蒙面法會於星期五（本日）午夜生效，最高刑罰為監禁一年或罰款25000元。保安局喺草案中提供兩條條款：1. 禁止喺公眾活動中蒙面；2. 警察有權喺公眾地方指名任何人除下面罩，無論該人士係咪處於集會入面，一經定罪，相關人士有可能被監禁最多6個月。如果有醫療或宗教原因，蒙面法則不適用

前線狗可能好撚蠢
但係後面香衫高層個個讀過書
好撚陰濕
仲有個鄧炳強大魔王

P牌幫推...

提問

等其他人上哂車再落車嘅原理係咩？

我蠢，唔明，求解答
Thank you.

SUN MOBILE SIM卡 default PIN 係乜

【重要】SHA512身份保護法

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

推，保護自己

全民沽空港紙，港市，趁未收

有冇人有sim卡鎖post?

因為正常人唔會上完車落車
如果見到有人同你一樣上完車又落車即係佢跟蹤緊你

光復香港 時代革命

Pushhhh

各位小心為上

Pushhhhhhh

仆街 反鎖左自己張sim卡

點查牌

實用post tui

推
齊上齊落

謹慎行事

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

push！ 真係好撚緊要！

推啊

—

pp推！

推爆佢

Up

光復香港

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

PISH

推呀推！

小心駛得萬年船

我係samsung機， 搵唔到點鎖

推
光復香港 時代革命
巴絲們小心

Android系統好似可以直接破解
係得iphone先破解唔到

咁呀...

設定>生物特徵與安全性>其他安全性設定>設定sim卡鎖定>鎖定sim卡

thx ching

pish up

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

Push and add oil

P仔都pish

推
大家小心

好重要

有用，P仔推唔倒

麻包袋

推 手足好好保護自己啊

必推

幫你推

保護自己保護自己保護自己

pus_

推！！！！

家長車真係唔好自己坐

P

只睇到前線警員失控就睇少香港警察係自取滅亡，我兩三個月前已講過可惜無人信。

有用post push

EXACT7LY

大家出去既 記得小心d 唔好粗心大意比人跟都唔知

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講